<resources>
    <string name="app_name">¡Bienvenido a RecetaFacil!</string>
    <string name="title_activity_scrolling">¡HORA DE COCINAR!</string>
    <string name="large_text">
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="sorbete">Ingredientes:</string>
    <string name="sorbeteR">
        -4 limones (más o menos equivalente a 250 ml de zumo de limón).\n
        -150 gr de azúcar (realmente puedes utilizar el endulzante que\n
        prefieras y en la cantidad que más te guste, pero así es como\n
        la preparo yo para que no pierda del todo la acidez del limón,\n
        pero si lo quieres dulcecito échale 200 gr).\n
        -500 ml de agua.\n
        -2 claras de huevo.\n
        -Una pizca de sal.\n
        -Si quieres servirlo con cava, hazte con una botella.\n
    </string>

    <string name="RsorbeteR">
        1.- Pon en un cazo el agua con el azúcar a fuego medio, y\n
        cuando hierva deja que se cocine 5 minutos más o hasta que el azúcar\n
        se haya disuelto. Cuando esté listo el almíbar apártalo del fuego y\n
        deja que se enfríe.\n
        2.- Lava muy bien un limón y pela su piel, intenta que apenas tenga\n
        parte blanca. Resérvala.\n
        3.- Exprime el zumo de los 4 limones, deberás conseguir alrededor de 250 ml\n
        de zumo de limón, y cuélalo si lo prefieres.\n
        4.-En un recipiente mezcla el zumo de los limones con la ralladura \n
        y el almíbar que has hecho con azúcar y agua y que deberá estar frío. \n
        Tapa el recipiente y déjalo en el congelador para que quede con texturan \n
        de sorbete, tardará unas 2 horas. Si se te ha congelado de más puedes \n
        triturarlo con una batidora.\n
        5.- Mientras tanto monta las claras. Para ello ponlas en un bol \n
        con una pizquita de sal y bátelas un poquito con tu propia mano \n
        hasta que salga espuma. \n
        6.- Ahora bátelas con una batidora eléctrica hasta obtener una textura\n
        firme, tanto que si le das la vuelta al bol no caigan.\n
        7.- Saca el granizado de limón del congelador y ve incorporando\n
        las claras poco a poco, mezclando con movimientos suaves y envolventes \n
        con una lengua de cocina hasta que todo quede bien mezclado y esponjoso. \n
        8.-Deja la mezcla en el congelador hasta el momento de servir, y si quieres\n
        puedes espolvorear por encima en las copas más ralladura de limón.\n
        Si está muy duro tan solo tienes que triturarlo con una batidora,\n
        o servirlo con forma de bola de helado para tomar con cuchara.\n
        9.- Ya tienes el sorbete de limón listo, si quieres servir sorbete \n
        de limón al cava mezcla 3 partes de este sorbete con una parte de cava\n
        y tritura la mezcla.\n

    </string>
    <string name="salmonR">
        1.- 500 g. de salmón\n
        2.- 1 limón\n
        3.- 1 cucharadita de eneldo\n
        4.- 1 cucharadita de pimienta\n
        5.- Alcaparras al gusto\n
    </string>
    <string name="RsalmonR">
        1.- Engrasar un fuente de horno y colocar el salmón con la piel hacia abajo.\n
        2.- Salpimentar y añadir el eneldo y la ralladura del limón.\n
        3.-Hornear a 180º C durante 15 minutos.\n
        4.-Añadir las alcaparras antes de servir.\n
    </string>
    <string name="title_activity_fullscreen">¡HORA DE COCINAR!</string>
    <string name="dummy_button">By Gustavo Marin Lemus</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
</resources>